《幻愛》係近十年最好睇嘅香港愛情片！(7)記得買postcard 同埋小說睇第二個結局

《幻愛》7月2日正式上映
入link睇下有咩場次啱你

預告：

導演：
周冠威《十年：自焚者》

男主角：
劉俊謙（viuTV 二月廿九、教束）

女主角：
蔡思韵 《返校》

一定入場睇
港產片不了

《幻愛》小說已經出左 除左第二個結局仲有其他原劇本冇拍落電影嘅情節
可以經光時又或者Facebook link入面嘅實體店買

頭香
希望唔好出續集， 咁樣嘅結尾就夠
前傳都得

睇左兩日
仲未抽離到個份愁緒
特別係最後圖書館個幕

]幻愛postcard一套三十蚊
佐敦突破書廊有售

我買咗

前傳咪首歌囉

Lm

有冇人同我一樣

Post規：po劉馬車即block

你條友搶我1001！

其實真係好影響觀感…去返另一個PO玩好過

成功1001達陣

唔係神聖幾何缺一不可咩

新 po 留名

最後會長消失咗，但口不對心余家聰係最似佢

俾返個1001我呀屌你！

有冇人都鐘意志樂撕開寫住欣欣故事嘅紙然後見到葉嵐果幕？？

有冇人知首配樂係咩 純音樂果首

你穿越返去再搶過

導演話如果有機會想拍續集

撕開幻想就見到現實

要等劉馬車出返黎

YEEZA！！！

希望戲院可以頂耐d

你想係到玩單機？
呢邊就唔好提佢……好影響觀感

果個SHOT好正，連BGM都配合埋
之前果種壓逼感一下子釋放晒

有冇人解釋點解李志樂最後要拒絕葉嵐？

覺得自己唔值得被愛/一齊會成為葉嵐嘅負擔

重點係夢醒
同葉嵐一齊原來係一場夢

小說黨

我覺得係因為佢有精神病， 覺得自己連累左嵐，同埋會令到嵐受傷，過去一段時間佢可以高攀到嵐，對佢就好似一場夢

認真mode, 唔建議呢2位故事線繼續落去

但可以造一個《幻愛》宇宙，係故事線上延伸，男女主客串下算，但唔好相遇，加新人物做主角

個opened end 咁好，無謂搞衰佢

明明呢場夢可以成真
個女仔為左佢放棄所有野
但佢自己唔敢面對寧願返入去夢裡面

反而想睇會長同SOFIEE拍喜劇，兩個超級笑彈嚟
佢哋化學作用好強，希望有導演考慮下
試下唔同題材先好

但兩個好襯

天氣之子

同意 依家個結果其實我覺得完滿 再講今次都未必回到本應該就唔會拍

我
尤其係見到葉嵐眼濕濕🥺

突破都要7月尾先有書

我都係

頭先拎左書

巴打之前訂左？
頭先去佐敦個間要留電話7月尾先有

睇完成個星期，完全沉迷咗係個夢入面

誠品原來早兩日都msg我，可以拎書，尋晚冇留意之後同另外一間書店留咗

同你收咗佢

尋日有位巴打同我講邊間有，之後pm書店問有小量，可以今日拎

我訂左簽名版 好似要月尾

學頭一個post嘅巴打話齋
“有幻覺嘅唔係主角,係觀眾”

推

係咪真係要

我覺得最錐心既係
前一幕鮑姐要葉嵐承諾三樣野
原本擔心佢會為左做心理醫生而唔再見阿樂
點知佢掙扎完決定寧願放棄學位
當你好開心佢地兩個終於可以一齊
下一幕阿樂就咁決絕
套戲真係好有代入感情緒完全被牽引住

你問下呢到啲飢民，大把人未有，同佢哋搶會殺咗我
我純粹想收多本嚟珍藏我可以等等，海報都多一張

買書送海報咩 我想要海報

我尋日都有order二刷簽名版，但等唔切，今日出去拎

可唔可以講我聽邊間？謝謝

今日去睇非常期待
一齊做幻愛師

本小說光時賣哂 仲可以去邊買

睇完返唔到轉頭

越來越多人中毒

等第二版

誠品同突破都話冇
我等突破番貨算
佢話月尾有

聽講加印緊1500本

1500本點夠分

幻愛饑荒

另外訂嫁！

太缺愛啦

我都係

等緊屯門碼頭張海報
個個鐘Check住官方FB

我喺誠品上星期留咗名同電話，留咗本比我

有

叫我16號前去拎

謝謝

唔好啦 夠咖啦去到呢到

其實小說補完已經好夠
唔駛續集喇
好似有啲意見講
改編做電視劇或者舞台劇仲好

咁絕大部份港產片開拍嗰陣都冇諗過回本

有個空間唔好寫死好啲

係
依家個結局好好
大把幻想空間
唔鍾意就可以睇小說個新結局
滿足晒所有人

慈善事業
要靠大家改變呢個局面

舞台劇最理想
電視劇嘅話可能要多幾條支線去補完，但又可能太亂

電視劇＝viu＝ 姜濤做志樂

姜濤......唔巧啦

不了，無屋邨味

唔計會長
其實吳肇軒最適合

都同Kiwi合作過

Sofiee做葉嵐

Sofiee fans表示支持

我覺得由佢演會有另一種感覺
Sofiee可以將欣欣同葉嵐演得差別再大啲
尤其將葉嵐演得再奸詐同性感啲（原劇本設定）

Sofiee真人都似癲癲地

都唔係「似」啦

真係覺得幻愛唔適合做電視劇

吳肇軒+廖子妤

一氣呵成個feel會正啲

會變成昕昕
我覺得如果Sofiee做葉嵐 角色一出現果下 成個感覺會冇咁含蓄
依家Ceci做又係另一種feel 有少少伏線 鋪排葉嵐都係有內心故事 有d能醫不自醫嘅感覺

如果改編做電視劇
我估只係大橋用返
但風格會完全唔同
例如由輕鐵改做地鐵
如果搵得返電影兩位主角客串
嚮劇情關鍵位出現
提點返兩位電視劇主角
應該會幾過癮
由電影改編成劇集嘅日劇就有咁玩過

電車男

依家嘅葉嵐係為Ceci而調整過
如果係Sofiee演
又會變成另一種風格
我都唔想Sofiee模仿Ceci嘅演法
事實上我都唔覺得佢會模仿
而係會演到另一款嘅葉嵐

我都係等緊

佢？算啦

Fish演葉嵐外型好似唔係太適合
覺得適合Sofiee演
係因為佢個樣係有嗰種引人追求嘅感覺
尤其睇返佢做《爛片王》嗰段MV
佢扮《半支煙》舒琪嘅嗰種神態
係有令男人為佢着迷嘅說服力

真心好睇

原來已經冇，要到21號先有...
唯有喺突破訂...

Fish咁man點做欣欣

余香凝

同意

書展搞唔成
最後都係上突破訂咗簽名本

Cat姐變葉嵐

Fish演技好好
我相信佢可以演到好柔弱清純
但外型真係好難俾到人甜美可愛嘅感覺

做葉嵐係ok，但欣欣就難啲

係
葉嵐靠化妝衣着幫到手
欣欣就難處理好多

二刷完

會唔會太睇少fish

其實我好鍾意Fish
但真係覺得佢唔適合

海報邊度有得訂

你係絲嘅 咪讓一張俾你囉

想訂海報屯門碼頭個張好靚

巴

Fish都可以好pure好true
地產仔造型先man咋，以前不知幾女人

平胸！瘦！
正呀！對眼殺死人咁

個人覺得剪接有d差 明明拍出嚟畫面好靚
但scene 同scene或鏡頭與鏡頭之間既轉接做得好突兀
其他例如劇情 鋪排 運鏡同演員都可稱上經典

fish唔鍾意比人話平胸架

會長同Ceci都carry到著白襪

屌 好失禮咩 波呢家嘢隨心啦

我反而覺得剪接特別高難度，亦做得好

Cinema City仲未定周三場次（除左早預定既屍殺預售場次）

收到風指戲院今次難逃劫數？

提提大家 呢套嘢得一部CAM拍

會長連攝衫露皮帶都係搞得掂，真係問你死得未

Wtf佢得一部cam
咁真係budget累事

唔記得邊似訪問話拍三人戲 ceci要不斷換衫
所以係極高難度

細心睇你會發覺佢違反好多剪接定律，營造係幻覺嘅感覺
我好鐘意，特別係剪配音

紅字磨牙PLZ

有，睇完冇開心過
好沉重

有冇人 睇完套戲再聽翻主題曲

有另一個感受

隔一段時間再睇可能有另一番體會

但你介意葉嵐係污糟點計先？

今日二刷 睇到呀Joe講：「阿樂，出嚟講兩句」唔小心笑咗

我都想有思覺失調
有一個好了解自己既女朋友
永遠唔會離開自己
仲要真實到分唔清係假象
有咁完美我都寧願活係幻想之中

其實可以活係幻想入面既人最幸福

唔面對現實同港豬有咩分別？
我支持葉嵐！佢先係真實，就算幾不堪起碼面對現實

8點講收緊防疫

【明信片套裝HKM Store有售！】
夢幻 浪漫
餘音裊裊，一幕幕屯門美景、輕鐵車廂，珍藏在明信片內。
．
繼上星期推出明信片套裝後，好多觀眾都PM小編有冇得上網購買
經過幾日安排後，今日終於有啦！
．
明信片套裝而家喺 Hong Kong Movie 香港電影 HKM Store有售！
．
明信片+2張換票證套裝 $160
明信片套裝單售 $30
．
立即上 HKM Store 購買👉🏻
．
#雖然冇得去旅行
#買postcards當去咗
#可以寄俾外國朋友
#推介屯門
#推介幻愛
#呢個周末記住入場支持
#share俾朋友
#一齊爆買
．
🍿購票：
🎞預告片：
🎵幻愛MV:
．
#幻愛 #周冠威 導演｜#劉俊謙 #蔡思韵 #鮑起靜 #潘燦良 主演
#屯門 #屯門牛

幸唔幸福 又或者係咪真正嘅幸福
我有保留
再無缺無瑕 歸根究底都係幻想
相比於完美夢幻嘅不存在
我更想擁有完全真實嘅存在
無人完美 所以先會有缺憾美

買咗 但質素唔好咁大期望

謙謙與tudor
好靚仔

所以我見到實物都無買，唔值

第二張似哥哥

yes，有少少似
大家可以自行到謙謙IG查閱

劉謙

睇返短暫的婚姻
Ceci懶音的確幾嚴重下

如果真係收緊減人數 唔知屍殺會唔會撤回

但獅子山下個陣都冇咁嚴重

Ceci

幻愛都會傷

七傷拳

起碼可以繼續上三百場

係腿呀

唔好咁
我想完成十刷

好變態

屍殺冇人想睇呀走啦

變咩態 真係正嘛

勁靚仔

既然可以「活」係幻想入面，點解仲要care面前既事物係咪幻想？係咪真實存在？你又憑咩肯定你依家見到既擁有既野係「完全真實存在」？

排排坐一齊叫？
揀最後一場謝票前排

End game了

所以我係話有保留 唔係話應唔應該
至於係咪真實存在 自己知自己事啦

組隊會長fans集合

過埋229call人？

唔好啊等緊下個禮拜謝票場

我都等緊
係到動員開團

一個月後再見

以而家個勢，戲院全封都唔奇。。

一約既定 萬山無阻
約定大家戲院見

tudor亞洲代言唔係周杰倫咩

一兩個月後乜都攤凍晒啦，香港人咁善忘

可能代言其他line啩

至少有我 一完十刷大業

連首刷都達唔到

睇定啲先 唔好慌
我未簽埋本書我都唔會心息

我十刷 你首刷 好有意義

邊幕喺巴倫紐取景？認唔到？

幻愛呢場夢今次真係完喇

電影院要關了

蔣雅文咁樣

Fish形象百變，演技又好，可以carry唔同類型角色

等下閂幾耐

開返會再刷
（最緊要係簽書arrrrrrrrr)

扮弱智都一流

睇左 已買飛聽日二刷
中左毒 有冇碟買

開獨立故事新題材新社群啦

終於收到小說

戲院要閂了
唯有j住套明信片先

聽晚睇有冇人去？

Fish做欣欣嘅話應該都幾正

係咪戲院照開

純情

Closed for 7 days

好彩約咗聽日睇仲搶到閘

聽晚二刷先

下

好得琴日前日都有去謝票場

不如仲敢入戲院的朋友聽日可以的話盡量入場呀，等幻愛暫時有800萬先

宜家幾多了？

星期日累積票房74x萬

講得幾好

岩岩入場睇完, 成套戲既feel好正
見男主越開心就越擔心, 同埋好鍾意個幕用錄音去分現實定幻覺
隧道個段穿越幻覺同現實
臨尾真係...開心得黎悲傷

留名再睇

睇完幻愛個心有幻痛

劉俊謙個角色真係好令人心痛

咁純咁好嘅仔 點知咁慘

各位 7日後又解封 我哋要有信念

更正，幻愛累積票房800萬啦

Yeah 向900百萬努力

3個月都等

好彩今日睇到第二次 睇第二次都仲咁好睇

封完7日戲院之後
應該好似5月咁剩係可以坐一半位
不過有危先有機，屍殺半島應該等到可以坐8成位先會上映
姐係最少遲一個月上，唔驚被佢搶票房

似係啦（可能差唔多上得又封過）

叔叔就應該直接落畫

聽日要坐爆
然後開返嘅時候再坐爆
保住場數

＜幻愛＞係我最愛既電影，亦都係我最唔想睇第二次既電影
我承受唔到個結尾，唔想再傷心一次
唔想再見到李志樂同葉嵐只能夠係夢中／幻覺入面相愛

如果屍殺唔上住, 叔叔可以捱多一排

咁就睇下小說，可能開解到你，同時補完少少情節

小說結局唔係仲sad咩？

利申聽人講

唔係劇透情況下回答的話，我會用「釋懷」去形容
睇完小說，多一個角度去詮釋電影，就會有新睇法

懶得追post
想問小說係咪7月尾各大書局都有得賣

YS 你去突破到訂最好

同我掃哂聽日戲飛 上啊

你睇呀？我諗緊收唔收到工去睇
爭扎緊8刷幻愛定睇其他

想睇叔叔

現實咁殘酷 我幻想我開心滿足
又阻唔到你 有咩錯

睇晒高先四寶未？
未就睇其他先啦，七日後戲院開番都未必有場

戲棚難差到呢

錄音聽返係咪真係得？

9億？

睇緊樓上傳來的歌聲

世一

講下姐我無惡意，你無阻到我亦都無錯
只係話放喺現實生活如果有人一直逃避現實同唔睇新聞嘅港豬有咩分別
唔係話緊你，唔洗咁唔開心

幻愛前傳
《超譯 · 幻愛》三部曲

冷靜
睇戲輕鬆下姐

啱啱睇完

幾正

吓... 我唔知原來...

我以為佢地一齊返

我不嬲睇戲get 唔到

好sad 啊

彭于晏係阿樂勁敵

小說書局有？

好似心理測驗咁 每人解讀唔同 唔同時間睇都可能有不同體會

暫時斷晒 7月尾突破有

想知會唔會有機會同到ceci影相
有嘅話會係幾時

都唔知仲有冇謝票場

你攪清楚係想搵欣欣定嵐先啦Ching

我估佢哋仲想做謝票
但要睇疫情同戲院安排

電影《幻愛》自7月2日上映以來好評如潮，雖然首日票房不理想，但其後力追成績亮麗，單計7月12日就有102萬票房，上映11日累計票房有773萬，加上今日即時票房，已可突破800萬。電影集中在屯門取景，電影團隊就多次到屯門的戲院謝票，而取景地點亦成為屯門友打卡勝地。

但電影再氣勢如虹，都要輸俾武漢肺炎，因為政府剛宣佈防疫新措施，包括戲院在內的場所需要再次停業，但今次會先以7日為基準，於周三（15）凌晨零時實施。對於戲院再次停業，《幻愛》導演周冠威回覆時說有心準備：「疫情再次爆發之初，團隊已有心理準備，公眾健康當然凌駕電影票房。《幻愛》熱潮被強行煞停，雖然無奈可惜，但回想最初，開畫票房低開卻迅速倍升，今天能夠突破800萬，其實很值得欣喜，感謝各方的支持與欣賞。惟有順服上天安排，盼望很快可以再與觀眾見面。」

我同欣欣影左㗎啦 差葉嵐

睇左謝票場都影唔到

唔好癡線啦 葉嵐根本唔存在

佢係假架

如果留意細位就會估到個結局係點，無話邊個好啲定唔好，反而依家大家有多啲想像空間

利申返：本身自己好理性睇，所以自己會解讀為一個 sad ending

佢地見返之前葉嵐去開門...
應該得sad ending....
唉... 好sad...
佢唔要份工都揀佢

有興趣嘅話可以睇埋小說 又會多咗另一個解讀

趁ceci 未見到 比時間你走

依家票房幾多

800萬

一個好消息，一個壞消息。
好消息係，《幻愛》突破800萬票房。
至於壞消息，大家都收到：戲院將喺星期三凌晨起關閉七日。
世事難料，想睇嘅觀眾聽日記住入場！
#想睇嘅觀眾聽日記住入場
．
未來嘅日子，我哋都唔知《幻愛》將會如何走下去。
自上映以嚟，呢部電影一直奇蹟處處。
由第一天嘅票房低開，到後來大家口碑推廣令呢部電影成為城中熱話，再到呢個周末連續兩日票房破百萬。
一切一切令《幻愛》團隊深信：有希望。
就如城中嘅你哋一樣，仍然抱緊希望，創造奇蹟。
．
借用導演 周冠威 嘅說話：「疫情再次爆發之初，團隊已有心理準備，公眾健康當然凌駕電影票房。《幻愛》熱潮被強行煞停，雖然無奈可惜，但回想最初，開畫票房低開卻迅速倍升，今天能夠突破800萬，其實很值得欣喜，感謝各方的支持與欣賞。唯有順服上天安排，盼望很快可以再與觀眾見面。」
．
未來見。
．
#團隊會繼續努力宣傳
#繼續等幻愛再上映的一天
#但想睇嘅觀眾記住把握聽日時間
．
🍿購票：
🎞預告片：
🎵幻愛MV:
．
#幻愛 #周冠威 導演｜#劉俊謙 #蔡思韵 #鮑起靜 #潘燦良 主演
#屯門 #屯門牛
想再刷嘅巴打把握機會啦

你點影的

Push

支持高質港產片

拜託各位巴絲，大家想睇嘅真係聽日谷爆所有場次，否則打後七日戲院唔開，幻愛票房就少咗七日衝番上去。如果繼續限聚令，可能月尾都未必有得睇。仲有屍殺半島殺到，幻愛票房一定再被攤薄，未睇又想睇就唔好諗太多，睇咗先。

利申星期日睇咗準備買小說補另一個ending

未睇/想睇一定要今日睇！星期三關戲院喇

樓主可唔可以幫手pin

限聚既話 屍殺一定唔會上囉

有冇機會限聚停咗即上？但就算係咁幻愛都一樣公映緊其實都有可能撞期。都未計今次會唔會又限成個月搞到索性暫停公映，如果係咁聽日好有機會係最後一日戲院上畫。希望唔係咁。

應該一步一步黎
停限眾之後都要限五成
屍殺可能再delay

其實高登先做發行真係唔使驚
一定盡力爭取繼續上

唔會喇 幻愛口碑咁好 重開一定繼續上

唔係出現喺依個post 我真係唔知佢係ceci

仲未買到書

已經預購咗，等七月尾突破送過黎

雖然自己已經睇咗兩次、諗住聽日再買飛入戲院睇，但始終覺得睇完第一次嘅感受好深刻、好直接、有時都會心掛掛，覺得好可惜。明明葉嵐同阿樂兩個人都向咗對方坦誠自己唔願意俾對方知嘅事／黑暗面，兩個人都好愛對方；但阿樂到最後覺得個病永遠都係佢個包伏，亦係最好嘅方法令葉嵐唔會受到傷害而放棄喺埋一齊

始終摧眠唔自己佢地結尾係喺夢境入面再相遇對方，反而係阿樂學識咗點同幻想出黎嘅欣欣共處（由一開始欣欣主動吻阿樂到最尾佢地同時擁抱對方）

好可惜，本身有機會破千萬

邊到仲有小說買

由無人識到一炮而紅
行到呢步真係唔易

都唔知點解立場會係咁俾女權閪post d on9文

本身買左聽日，唉，睇唔到喇

首歌聽多幾次又唔錯

有時間既今日趕尾班車

今日特登早返，趕去睇17:45場

向好啲睇，至少唔駛俾屍殺食咗個市

因為任何人都可以係立場post on9文
陳雲都可以

其實就算出屍殺都應該唔算太大影響

要睇既應該都睇得7788

最多係俾佢食左d場次咁解

唔同意"要睇既應該都睇得7788"

仲有好多人聽到好口碑, 但因近日疫情而唔睇套片.

希望高登先爭取到之後既檔期上多陣啦

not really 你睇下謝票場都仲有咁多人

我都想知
諗緊係咪小塵埃首幻愛1:46-2:10果段
唔太肯定 岀到戲院已經唔係好記得

快啲出ost

葉嵐播俾阿樂聽，自己走開果首？

我都睇到有D尷尬 講得太多句 應該轉換下對白

數住
成套戲講咗五次

睇咗三次

阿樂，過嚟傾兩句。
傾兩句。

激情沉澱過後
依然心繫對方
先至係真愛

有冇人寫同人文好想睇佢地甜甜蜜蜜

要等戲院開返先有得二刷

今日仲有 決定去睇多場

今日放工睇多次先

希望睇完小說仲有得睇

順便今日去買埋小說

邊到有貨

我等緊誠品電話咋

其實我都唔知 我上網訂

五刷發現係講咗6次，最後一場講咗3次

佢確實係有機心
扮暈然後同prof上床
見到阿樂唔想做輔導就用激將法話要defer一年學業
我自己睇嗰時覺得生日係藉口利用佢

電影係唔知佢邊一刻變左真心，可能係兩間屋閃燈個下

把口就話唔著緊
當你真係踩到條紅線就嚟料㗎喇

模擬輔導個陣

巴打辛苦曬
而家連睇MV見到阿Joe都諗起呢句對白

想問依家仲有無postcard買？

係光時訂咗小說，唔知幾時先到……

我覺得似輔導聽完阿樂講點解會鐘意自己/欣欣開始真心鐘意左佢

最後一天

暫時嘅最後

Ceci 欣欣 葉嵐

有冇人知佐敦仲有冇postcard 賣

尋日仲買到 今日就唔知

有冇人可以講下小說結局同碼頭果度係講咩？

高質

重度劇透

宦官的愛

可唔可以幫我買埋阿

減25加10 最終120

還返碼頭果幕俾我

就快出

會唔會有機會好似西片咁出cut scenes落dvd到

依家先知做樓上傳來的歌聲個男主角就係阿joe
睇住人地做自己個角色係咩感覺

會長

所以咪搵佢傾兩句先囉

樓上既阿樂慘好撚多

今晚2刷

頭先睇到

幻愛係有政府電影發展基金嘅funding 120萬資助

收支平衡嘅數字會唔會少咗？（1440萬）定都係要收1800萬先回本？
（當然，票房越高越好）

阿樂，過嚟傾十二句。

海報係碼頭但發現套戲係完全無

一齊數下阿Joe仲有咩對白：
「終於講咗啦？」
「阿玲？坐低先，慢慢講」
「開始咗啦」
「阿樂你係咪有咩事，唔怕同我講喎」
「阿樂呀，你約咗葉小姐做輔導，仲未到？你等等，我畀葉小姐同你講兩句」
「真係唔好意思，阿嵐，估唔到佢今次咁無交帶，我睇下仲有咩幫到你。」
「我哋發現咗你哋輔導期間，葉小姐對你有不恰當行為，我哋已經決定咗，即時終止輔導。」
「放心喎，我哋知道唔關你事。」
「有人send咗條片畀我哋，我係咪可以唔處理？你識我咁耐，我係咪啲咁嘅人？」

兩句又兩句
兩句之後又兩句
十二句都嚟啦

睇功課個幕

人哋有金句王
幻愛有兩句王

Joe既阿樂

可能係最後一次係銀幕上面睇呢套戲啦

巧正

Winnie有份出品，可能高登先戲院開咗都會上返

肯定唔係 重開後一定仲有

開除學籍個幕Ceci瘦到
會長叫不老騎士整多啲咖哩飯佢食啦

阿樂識煲湯嫁
好自豪咁叫阿嵐珍惜佢，條友仔真係好唔知羞

下期出佢？咁要買埋會長同佢

唔係 舊相嚟

6x2x5

你睇住佢傾左60句

十刷就120

11刷個位132

會有幻聽
我望住呢個po啲人名都想死

珍 我講到口乾

出現了

大家好快啲睇 我講埋今晚就收工啦 七日後見

點解我聽到阿joe把聲？

20分鐘前岩岩買到，仲有

之後再傾過

痴線

今晚寫時序果陣要mark低晒阿joe講「傾兩句」嘅時間點

明明阿joe先係幻愛主角，無佢我哋無得睇

馬車呢？

Yeah

終於收到 小說 今晚煲哂佢

去吧！Joe

見到某區藍c話幻愛抄金秀賢套韓劇

點解可以咁靚仔

無書展應該多貨擺翻出黎

佢係假架 呢到只係得我同你兩個人

有精神病就叫抄

sorry 我叫余家聰 係二月廿九作者

佢哋個腦特別構造
兩套作品同時推出，點抄呢？

就算唔係同時出都唔關事

真 一直未睇 今晚見戲院停先睇

我反而覺得有小小似鄺潔楹

係短暫的婚姻果個look 好好j

本來諗住拖多陣先睇 點知突然停戲院
啱啱臨時臨急走咗去睇

本來諗住睇完小說先二刷
宜家二刷先 睇完再三刷

睇咗了 喊咗

襯戲院收皮前，今日去咗睇
睇完成個人都好愁

阿樂~~~

我係葉嵐 我先係真㗎

喊右
對毒L黎講, 同欣欣一齊係最好

我都係走先

阿樂 你係咪聽到有人同你講野

大佬你唔好玩啦
攞cctvb最撚樣衰果件黎話似

我宣佈隻黑羊最好戲

佢又想呃你啦

應該係
導演講過回本係成本x3
480萬x3即係1440萬就開始回本

幻想唔到原本係想用長頸鹿..........

知唔知高登先戲院幾時先開？等左好耐
唔想再幫襯藍戲院

點埋

要年底
（堅尼地城）

葉嵐有缺點 更加似一個真嘅人
有時沉醉喺幻想唔係一件好事

完全唔似

堅尼地城......大西北人口點算

你望住我 呢到只有我同你兩個人

我哋就嚟變劇透撚 加返密先

kkbox仲未有小塵埃首歌

之前有位巴絲講開頭幫阿玲有個細節，可唔可以講返係咩

小說寫返先知想表達咩

題外話，我今晚開始整時序線+少量Q&A導讀
大家覺得有咩可以整理出嚟？
ENDING係幻覺定夢境
蝴蝶出現隱喻
葉嵐幾時愛上阿樂
阿JOE幾時講：傾兩句

噚日睇完，蝴蝶係咪講緊莊周夢蝶？
阿樂喺圖書館話自己醒咗同埋叫嵐要醒，但嵐唔想醒佢先會聽到乒乓波聲+幻想到樂返嚟搵佢

比我聽到一定大大聲屌佢06 年出左啦
好多idea都refer返樓上傳來的歌聲

你是咪new god 美斯
邊撚個張寶兒

套戲少尷 睇唔落

但我覺得好正，睇CECI演技已經夠J

Eason d 獨白係搞乜撚野飛機尷尬到我

都係，但歎息橋係直情望住鏡頭同觀眾講嘢更癲，不過好新鮮

獨白本身無乜問題 歎息橋做得好好添

其實真係好可惜，本身閒日都仲算多人睇
圖：英皇戲院

淨係最下面果樣得啦

咁我不如直接開《超譯 ‧ 幻愛》個故事出嚟玩？

整晒佢囉 反正今日仲有人新睇

我要WFH先玩到
家陣一路做嘢一路推PO好癲

無咩心機做嘢

係咪幾個月後補拍？
好似忽然唔同左樣

好啦 拎政治黎比喻
我想問下你
你現實對於政治又做到d咩
抗爭左咁耐
變相提早通過國安法
你係贏定輸？
一開始方向就錯鳩哂啦
提倡港獨

跪求邊度仲有書買/訂？

wtf?

美國官方都無話撐港獨呀
個別議員撐就打哂飛機

你地又有幾接受現實呀

其實同過好多人做愛都唔見得好污糟姐

套戲用依樣野黎描寫女主角接受唔到自己

同埋講男主角接受到/接受唔到

好似有啲唔太夠力

現實啲睇

葉嵐應該唔會因為阿樂而放棄做cp

反而可能會因為覺得自己唔適合做而放棄

頭post有list

不過都應該掃晒

應該唔係人數嘅問題 而係佢為利益同人發生關係

點解唔可以both，以為自己好想做，但其實只係幫人幫自己

佢有提到條女接受唔到自己為利益而做

但成套戲係依方面着墨唔多

反而焦點放左係同好多人做愛嗰到

搞到爭咁啲

睇緊短暫的婚姻 Eason 個角色好撚尷尬

腳膠全面進場

Here

睇功課嗰幕完全專心唔到喺劇情

簽名版小說邊度仲有得訂?

真

正條撚每次阿樂一派膠 後面班中學雞就大笑dllm

其實係嗰句之後開始正
BTW Sorry,我睇咗兩次,兩次都笑撚咗

你真係唔好再氹我笑啦

我第一次睇嗰陣 有個阿嬸講電話

套泡菜喪屍實霸好多院

係我唔撚忍
一定屌佢老母

2刷自己一個睇, 今次都眼濕濕

最後幾場 戲院實有排先開

蝴蝶出現隱喻 <-早兩日導演話無，只係一個巧合

我知 純粹當9up講下

我屌晒你哋上面班人
睇死你哋好快換老婆
過多排落畫就無人係到

7月2先正式上 7月14就停 黑到
如果戲院拖到8月先開返 實全部上花木蘭

屌 垃圾蘭不了 睇屍殺好過

屍殺 tenet 花木蘭 仲有幾多場俾幻愛

你識我咁耐,我係咪啲咁嘅人?
Viu TV 《打天下》個post都守咗咁耐,唔差在守多個

阿樂 過嚟講兩句

有人開post,我可以唔推咩

無論你哋係邊個最終都會離開我

我唔會架

我地都係時候係夢入面醒返

答應我 唔好離開我

去食飯順手搵阿玲

有樣嘢叫延期

停幾耐

雖然上面有人講了，但都講多次：

有冇簽證？

你咪係黎狗

賣港01:

導演周冠威今日（14日）接受《香港01》訪問時表示：「《幻愛》如果跟返正常嘅票房走勢，其實過一千萬呢個叫做里程碑，對一套獨立本土電影、小品，可以在疫情底下過到千萬的話，對我哋團體會係一個好大嘅鼓勵、寄望、甚至係一個好大嘅里程碑，但係戲院突然封閉，係其中一個導致我哋都有啲失望，或者覺得可惜，亦都唔知道戲院會停幾耐，係咪按照計劃7日，所以其實都會有啲擔心，今日係唔係《幻愛》可以喺戲院睇嘅最後一日，當然咁樣睇好似好悲觀，但係我哋經歷過好似過山車咁樣，喺個疫情底下上映其實都有好大嘅擔憂，喺票房開售嘅第一日其實係非常之低，變咗我哋都好似坐過山車咁，之後又好快咁樣上升，呢樣都係導致我哋感到有一種奇蹟咁嘅感覺。」

其後導演有些感概講到，就如記者所說一樣現時（《幻愛》）這個勢頭的確去到一個比較高的位置，被大家捧為熱潮，甚至是一個現象「要去睇《幻愛》」，但很可惜突然被煞停，有些患得患失，好似失去了但又得到票房。用一個比喻來說，如果《幻愛》票房都係一個愛情的話，其實在戲中就正正在說明這種患得患失的愛情，終歸總結一句這件事都是人生，亦是我們香港每一個人共同所面對的經歷，只能夠順應上天的安排，寄望可以快點再一次見到觀眾，我絕對相信都有好大的信心戲院重開之時，《幻愛》可以再一次得到機會俾觀眾去睇呢套戲。而電影發行Golden Scene亦回覆記者表示，會積極爭取希望解封後能繼續上映《幻愛》、《金都》及《叔‧叔》幾部作品。

唔該上面兩位巴打，本身麻麻地所謂既開放式結局，好想知究竟最後係點

好快又問
要整包膠叫樓主擺頭Po

我唔係真架 你先可以永遠擁有我

我愛嘅係葉嵐 無論佢幾污糟我都係愛佢

旺角百老匯
09:45PM仲有咁多人入場

deadline fighter

今日做deadline fighter坐最前果行
睇得好辛苦

今日又睇多次

7日後再見

好

應該導演佢哋都冇諗到咁多人對小說有興趣

可能係因為有啲嘢套戲未交代晒
所以想追埋小說

係呀其實有好多野睇小說填補返解答返
而且你睇到最後我覺得你都會好滿意

講明話電影唔夠擺晒啲嘢落去，所以決定出小說補完

啱啱睇完 Deadline fighter

終於有

看破紅塵

可以睇清楚葉嵐d close up

我想要埋ost

終於等到

Ost應該係遲啲出碟?

有冇個段套戲成日loop既音樂 姐係trailer背景音樂

呢個可能同台灣嗰邊要傾版權問題
比起小塵埃可能再難少少？

佢哋製作特輯開頭嗰段我好鍾意

對性果方面有改變

我呢幾日已經狂loop MV 止渴

好彩唔係阿玲果幕

正呀
呢首歌唔知點解有種魔力
明明覺得旋律普通但我係咁loop
不過好唔鍾意把女聲

個人覺得把女聲令到更加似喺個夢入面

Same
第一次聽嗰彈無啦啦彈咗個女聲出嚟 把聲好尖
但和音部分ok嘅

第一次聽覺得把男聲有啲似阿樂

我覺得把聲太細路女

我覺得如果可以輕輕地咁唱會更加好
一嚟個感覺夠夢幻 二嚟同男聲match啲
不過唔緊要啦 都係咁鍾意聽

睇ed

埋藏著這夢幻 埋藏著這浪漫

明明之前youtube music有得聽
原來因為偷步所以下架

屌

呢兩日喺音樂平台搵極都冇，唯有喺YouTube聽

我以為係細路女聲嚟㗎喎

佢哋係小塵埃....唔係細路女

係咪好多人都唔識小塵埃

關嘉美醫生

識但唔鍾意佢把聲 尤其係呢首歌入面

佢把聲拎我諗起夢境個細路女

原來係咁

終於臨急睇咗
應該唔會翻睇
拍得太好代入感太重
睇完個心唔太舒服

我知佢唔係真係細路女 不過真係唔鍾意呢種style

睇多次可能會釋懷

突破係咪賣晒啦

同意，唔得可以睇到得

諗下佢地真人因為幻愛而一齊左會開心D

邊度講㗎

小說有講

睇完第二次之後有樣嘢想問

其實你係接受唔到病發嘅阿樂

都係屯門人

阿~樂~~

有得訂冇簽名版

要埋ost呀

岩啊 呢個欣欣係阿樂病發幻想出黎

反而唔鐘意男聲
曲詞就真正無得輸

咁簽名版呢

咩?

咩~~~

俾你講到咁咩浪漫都冇晒

又係生日

日日都是生日

明明今朝先睇完，而家又想睇

等一個禮拜啦

個人覺得唔太特別

好撚鐘意葉嵐啊！！！！！

佢地d翻唱歌幾好聽
哪兒,生命有價

好撚鐘意欣欣啊！

欣欣太痴女feel

太痴身
如果葉嵐係真心鍾意人嘅話，佢100%好過欣欣

雖然是痴女但沒關係

Agger
利申:葉嵐派

20mins

我信葉嵐係真心對我

歡迎各位繼續提問，我記得的話會盡量答
我刷幻愛刷到反胃，近期封院有得抖下

姐係現實公屋白卡佬

咩節目

on9似個無腦閪
btw我覺得戲入面似顏仟汶
真人唔似

呢個要置頂

啱啱睇完
好心UP 但係又喊唔出
好辛苦

應該解答晒大部分人嘅疑問

我有齊佢哋啲黑膠仲有親筆簽名

啱啱二刷完sad返一陣先

做地產 不過佢冇乜出場 14年拍佢完全唔似20歲

個種喜完又悲悲完又喜再喜完又悲既感覺好難受
就好似葉嵐個感受咁

輕鐵畫面好洗腦

同現實差好遠

終於有得聽

想睇trailer個段背景音樂多啲

出咗歌啦
兩個版本兩種感覺

邊個platform?
kkbox仲未有

忽發奇想
想聽下兩個主角演繹

有啦 你搵小塵埃

Spotify有

辛苦哂，巴打，希望小說可以快啲攞貨

第二個版本係點

Search下

有Johathan（男方）同Polie （女方）版

女仔做主音

我要返工一路聽一路做

Pollie(小塵埃主音唱返）

原來兩個版本嘅意思係Jonathan 同pollie分別演繹

同執行監製傾開，佢介紹左條聖地巡禮片

女版嘅哥唔係好得 太細路女 配唔到葉嵐既feel

呀樂病發果度最催淚都喊唔出
結尾果種遺憾又係

仲要得一部機拍

所以聽完之後 我諗緊男女主角自己唱返個效果會係點

有啲地方都無介紹到

佢哋識唔識唱歌㗎

thx

屌 女版完全唔得

知唔知有咩女歌手住屯門又carry到？

二刷咗
最尾隧道果段sound track真係好好聽
同個場景好夾

唔知佢地唱歌掂唔掂呢

Btw intro 加左小提琴 有啲唔慣

我寧願佢哋唔好 咁搞法會同以前啲明星一樣咩都做最後咩都做得唔好
專心做好演戲就好

會長識音樂唔會太差

個cello好正喎

嗰個位係激動
但係無想喊

派去電台嘅Version都有......

Stephy

聽慣左YouTube 個version 可能聽多幾次會好啲

有啲料到 我想講你發現果個人 係同最初同最後同一套衫嚟

大家未必留意結局係同開始果陣係同一套衫嚟

好多基本細節都好多人睇唔到了
你仲要求大家睇到呢個位

提提各位 劇透小說記住講明
一陣禁入去就玩完

想問邊個platform可以買完下載做mp3?

唔係點解7刷

開頭同結局衣著呢個見到呀

我2刷都睇得7788 係等小說

係咪好想買呢

小心我
我好多透 一陣劇透埋你

聽日拎海報

女聲唔收貨

仲等緊

4重加密要 但係之外講聲先
我習慣咁

詞係做到 但聲真係見人見志

我本身都有聽小麈埃
但pollie把聲真係唔襯葉嵐

邊度仲可以訂小說

認同
不過都可能聽聽下就會慣

轉頭有歌詞，我校對完就OK

好撚癲
辛苦了

應該得棋靈王想睇

小說內容

睇完幻愛迷左ceci幾日，係咁搵ceci啲片止癮...點知睇完啲片被佢d懶音解左毒
佢可唔可以練習返啲尾音....
我真係出晒戲
利申：我冇心黑佢、我想佢好

入得嚟都深受CECI懶音毒害，要劉謙調教下

ceci之前話過佢知道，會努力改進

下一部會更好

無論Ceci有冇懶音，我都愛佢

上年睇佢舞台劇已經覺

有聲嘅

李愛我，我都愛李

明明前面做counselling啲你我冇問題㗎

希望佢改到

你地覺唔覺得出show/訪問妝笑果陣有d似蔣怡

搵言語治療師啦，我識人做完訓練尾音斷尾

因為對住謙謙笑咗

佢似好多人

佢個樣太百變
我覺得有d角度似李亞男添

外傳拍言語治療師

其實都係同類型既
但蔣怡靚好多

我即刻腦補左言語治療師x亞氏保加症既故事

聽完Pollie Version好出戲，好唔葉嵐

葉嵐去左治療 鍾意左另一個好似阿樂既言語治療師

點知個男言語治療師係gay

Jonathan把聲好溫柔細膩 我覺得幾好呀

鐘意果個同左第二個女仔睇呢套，每次見到都諗起

其實唔係唔好聽
但兩個問題都係同個角色太唔同

呢套咁苦情，唔同佢睇咪算你搵屍殺半島先同佢睇啦，扮驚挨落佢度嘛

早兩日係到諗應該邊兩個唱會比較襯個角色
諗起坤哥同JW (雖然唔太鍾意坤哥）

我覺得啱張敬軒

可能葉嵐內心係個好想人保護嘅細路女

人地一路睇一路打車輪

我睇嗰陣都係

李愛鵝

冇辦法佢喺台灣講得太少廣東話

原來ceci拍過台劇極度千金，完全認唔到

叔叔

現實屯門就係有MK唔戴口罩打人

大家記得千祈唔好飲酒

山景
山景南站

認同
最出戲係一開始欣欣被趕出門口
阿樂接佢去屋企嗰段對白
佢一開口我就覺得佢留喺台灣太耐
但後面葉嵐出場又字正腔圓好多,有返啲前鼻音
我當咗欣欣設定就係嗲得嚟又有懶音

會唔會係特登俾觀眾分欣欣同葉嵐兩個人

有少少似李香蘭
我覺得應該係改左少少個melody

YouTube Music

戲院已關

突破書店小說有得訂

港產片係咪唔會出soundtrack?

有個位三刷咗都唔係好明。有幕阿樂等咗成晚然後同葉嵐對望，但個鏡頭影住佢哋兩個都係望向同一邊。究竟單純係場地問題，定真係有暗示。因為果幕有啲突兀我介懷咗好耐

Loop住返工

下 我以為佢專登

我睇左佢好多廣告同訪問，超多懶音

咁咪專業囉

你之前真係中晒毒

而家解左大半架喇....

無知一問 邊到可以訂到簽名版嘅小說

加一 我仲以為佢係特登

講下你對ceci嘅印象？
嗯…好清純……好白……成日會紮起條馬尾……
仲有呢？
佢好好嘅，好似天使咁。

我懷疑會長係咁樣頭借路溝ceci！

用套戲溝ceci咁高招

睇返我份分析有講
不過係欣欣講嘢語速偏慢，甜好多
反而葉嵐係有少少急同埋冷淡

你哋買主題曲嗰度係買晒兩個版本定點

琴晚趕尾班車睇咗了
出色

錄音機依條橋好正

邊到有得買？我想買呀……

我都想知

Apple music?

啱啱上網睇 已經無哂

kkbox唔駛買

岩岩睇得普通版 訂咗

冇…要俾月費 DIU

Itunes可以逐首買

但如果因為咁而真係互相扶持到 都係幾浪漫

有無人覺得果尾果幕連埋個配樂係世界級

我都覺得可以長多半粒鐘
個節奏快咗少少

本身2hrs都已經長 仲要2.5 我驚咁樣冇人睇

好經典好epic既感覺

睇過小說黨少少劇透
覺得兩個人之間嘅經歷應該會build up咗更多嘢

屌啊我真係好想睇小說啊

我覺得呢套可以長少少
兩個半我都會睇

歡迎各位繼續提問，我記得的話會盡量答
我刷幻愛刷到反胃，近期封院有得抖下
我又嚟更新啦
今次更新入簡短時序，MARK低晒阿JOE講「埋嚟兩句」出現時間
仲要搵返阿JOE本人係FB回應告密事件
順手修改少少結局解釋，增添返英文名解讀，各位鐘意就多多SHARE，最緊要落返我個名就OK

即係有幾多套復仇者？ 可以3hrs啲人都搶住去睇
當2hrs都有人話太長嘅時候 2.5會唔會太冒險

太長戲院會好難排
尤其幻愛一開始都唔慌會睇好票房
所以剪兩粒鐘其實合理

佢直情將呢啲字眼講錯晒 用咗台灣果種講法

係，我覺得葉嵐會搵到個更好既男人，當佢明白自己並唔污糟既時候，有更好既男人等緊佢

其實時間過得好快 唔覺唔覺就兩個鐘

上面阿joe d對白笑左

唔知戲院開返之後仲會唔會有謝票場呢

為保持熱度一定有啦
你擔心幾時開返好過

其實兩粒半鐘先可以反映到劇情，唔會推得太快

等戲院開返
過嚟傾返百幾句

即係當Ceci想講「我扮演葉嵐嘅時候……」
佢會講成「我工作葉嵐嘅時候……」

我唔介意 你呢？

好搞笑，連阿joe幾時講過佢句金句都記得好清楚
幾鐘意樓主最後個講法

第一次聽
覺得奇怪
聽得多就覺得係Ceci特色嚟
反而覺得幾得意

我愛李，李刀愛我。係咪？
我其實係阿樂嚟，好缺愛

唔係扮演
係設計/建構

我搵返啲訪談聽下先

邊度仲有小說買

有冇人同我一樣睇阿樂要面對葉嵐同欣欣一齊出現個幕搞到自己都癲癲地

票房暫時880萬

離開是為了回來

世界所有相遇，都是久別重逢。
就好似葉嵐同李志樂一樣，相信愛就會再次相遇

我唔介意

我覺得幾種意思都有
仲有「處理」

請問邊到有得訂簽名小說版？

但認真其實睇返校果陣我覺得女老師啲國語好怪
之後去睇番cast好理所當然發現佢唔係台灣人....

睇返ceci講覺有口音
但當時睇返校冇留意到

今次個1001係我！
幻愛情人李志樂咪同我爭

BTW，樓豬去咗邊？好耐無見美麗新香港巴打
佢唔開POST我無得推爆佢

佢咪啱啱公佈票房

聽小塵埃 首主題曲 聽足成兩日

呢7日都唔知點過
沒有幻愛的第一天，天晴
我好似感覺到有人望緊我，下午要去分享會。

開始左啦

嘩！研究對象，係咪要跟你入實驗室？

係唔係有人講緊野?

快咗啦，應該係：好多謝大家俾個機會我

係呀，大學研究生 話搵我哋做研究 靚女嚟嫁！﹙心心手勢﹚

呢度得我同你兩個人

明白個考量嘅
一開始見到120分鐘都覺得港產文戲嚟講算幾長
不過睇完就覺得可以剪返個director cut加返長啲咁鋪排會更好

靚女得過Yeesa?

你想點？又企埋一二邊傾兩句？不了！
我有葉嵐

世界大戰！
呢到有CECI黨係到

導演：依個已經係director‘s cut

梗係

@吳海昕老公
佢哋好快衝入嚟打你 然後高呼衰妹第一
P.S. 衰妹PO咗16年前個樣

Ceci : 我擁有左會長真人 我先係真架

收聲呀 收聲呀

我唔記得咁多
只係二刷過

唔係嫁 佢就算污糟 我都愛佢

幻愛 database 係到

Yeesa 係假架 咩穿越都係你既夢
我係葉嵐 我先係真架

Yeeza 有穿越到

你係咪聽到有人同你講野

啊樂 出去講兩句

扭轉頭望欣欣

你哋三個其實係咪同一個人

阿樂係咪有咩事呀？同我講下

佢有兵佑啦, 應承我 撕左佢 忘記Yeesa

我都唔識yeeza 有次去二手書店佢走嚟攬住我喊
我呆晒囉

繼續扭轉頭望

上面d院友咁早起身既

戲院停業前港片佔三甲

By Ryan
On 15/07/2020
In 講鏟情報

香港的戲院因為近期本地出現多宗源頭不明的武漢肺炎個案，被政府勒令於今天開始需要停業至少七天，而昨天晚上則是停業前的最後一天，最終看來入場人次跟上周四相距不遠，當中港片更擠身三甲。

在昨天上映電影中，以高先發行、周冠威執導的《幻愛》表現最佳，電影於60院映近320場錄得近萬二人次，佔昨天全日入場人次逾半，推算收入更達65萬，較上周四還上升近一成半，令這部電影於戲院停業前上映的13天錄得約880萬的成績，看來重開後仍保持過千萬機會。

至於英皇發行的《死因無可疑》，在上映第三周仍於55院映逾180場，昨天則以逾2,300人次名列第二，每場平均人次雖然只有12，但是廿天累積亦接近760萬，也「超額完成」。而高先發行由黃綺琳執導兼編劇、上映五周的《金都》，昨天則錄得逾九百人次，較上周四上升三成，而上映34天後，距離五百萬大關只差約十萬，相信重開後亦可達至。

近期港片在市場表現較佳，某程度上也許跟因為荷里活電影受到全球武漢肺炎疫情推遲上映，變相令近期沒有具吸引力電影，而三甲的電影在坊間的口碑也算是不差，令這些電影可以吸引到觀眾入場。

你望住我 佢係假架 我先係真架

880萬暫時收官

仲有冇postcard賣

我唔係真嫁 但我先可以永遠同你一齊 證明俾我睇你愛我

你哋嘅個人資料係會受到保護，包括姓名同年齡......個人資料係會受到保護......

暫未有再版消息
好彩我一早買咗

錄音中⋯⋯

咩事

發作中

阿樂，出去講兩句

黎
過黎
出黎傾兩句
係咪有咩唔舒服呀 唔舒服要講喎

Ceci 黨黨員

等你報到好耐

Ceci黨

今日未示愛

快啲係到示愛

你望住我 你依家只係病發昨

九巴仔終於玩

我diu

變左萬能key

曲線宣傳好事嚟

叫佢落車講兩句

有冇人開新post

每日一示愛
Ceci 我愛你

我想等樓豬
記住幫手貼份分析過去

你好污糟啊架車

屌
有聲

就算佢幾咁污糟我都會搭佢

Ceci 黨大勝

搶1001！